警告你哋千祈唔好突發性六點半18區商場和你sing

班驚賊係港島部署好晒你先黎散水轉場？
我驚佢哋嬲到今晚瞓唔著。

轉場五毛，冇人五毛，可以收皮喇

push

推

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

輕輕一推

推

Tui

推呀！ 轉場 最少5區街坊！

去唔到

每一區開花

千祈唔好

要發生咩事先可以令sogo三十幾架狗車即刻撤走

Push push push

屌你依家唔使叫啦, 自動自覺啦, it depends

0.1

封晒鋪點做生意
想玩死商家同藍絲咩

睇下夠唔夠人？

講緊6點wo

推呀

ifc要人 十八區要人

去緊海港城

去緊apm

Push

push push

係就去海港城啦 it間餐廳勁撚多人排隊食

仲有5分鐘

夜晚會分番區 由各警署執行
其實風險依然

佢驅散你都係方便分批擊破

你分散哂其實佢行動依舊

小心為上 勿輕敵

唱歌歌

有冇人一齊

好耐冇唱歌歌歌